美劇集中討論區(49) Euphoria Special Episodes

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2020新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

留名

繼續狂賀
‘How To With John Wilson’ Renewed For Season 2 At HBO

回帶再po引人一齊click黎睇

返嚟一陣先

會唔會留意呢套The Stand
改篇 Stephen King

新post留名

The Wilds 好似冇中字
對上一套truth seekers又係冇

‘Dune’ Director Denis Villeneuve Blasts HBO Max Deal

好想知依單野點收科

好彩
‘Industry’ Renewed For Season 2 By HBO

'The Handmaid's Tale' Scores Early Season 5 Renewal at Hulu

Servant — Season 2 Official Trailer | Apple TV+

碌ig見到Victoria有睇

仲有荒島

‘Alien’ Series In The Works At FX With ‘Fargo’ Creator Noah Hawley; Ridley Scott In Advance Talks To EP

FX Boss John Landgraf made official what has been out there for some time: The cable network is moving quickly to make a series based on the hit 20th Century Fox movie franchise Alien with Fargo and Legion creator Noah Hawley stepping into the creator and EP chair with the network in advance talks with the franchise’s helmer Ridley Scott to join as EP. Landgraf announced the news about the Alien series today during Disney Investor Day.

The series is billed as being the first Alien story set on Earth, and will blend the timeless horror of the original 1979 movie and the non-stop action of the 1986 James Cameron-directed second.

S4未播就renew S5咁有信心

睇trailer劇情幾緊湊 (好似係)

呢套個陣容好有潛力
Emma Stone to Star in ‘The Curse’ Showtime Comedy From Uncut Gems' Safdie Brothers and Nathan Fielder

The La La Land Oscar winner will star in the series alongside Nathan For You star Fielder. It was created by Fielder and Uncut Gems director Benny Safdie, who will also star. His brother Josh Safdie will exec produce via their Elara Pictures banner, alongside Fielder and Stone, who exec produces through her Fruit Tree banner. A24 produces.

The genre-bending comedy explores how an alleged curse disturbs the relationship of a newly married couple as they try to conceive a child while co-starring on their problematic new HGTV show.

It marks Stone’s first starring TV role since Netflix’s Maniac in 2018. She and her producing partner Dave McCary have a first-look TV deal at A24 and are adapting The Shadows, the debut thriller novel from Stacy Willingham.

It also marks the first TV series from the Safdies, who co-wrote and directed Adam Sandler feature Uncut Gems. The pair signed a first-look TV deal with HBO earlier this year.

Fielder is coming off the back of exec producing How To With John Wilson, which just scored a second season at HBO. He previously starred in and created Nathan For You, which ran on Comedy Central.

A24 is building up its television business, the company also produces Showtime’s Moonbase 8, which just finished its debut season, and has an upcoming late-night series with Desus & Mero writer Ziwe. Ravi Nandan exec produces for A24.

肯定前半季佢地哂好多時間搵Leanne
去到最尾終於相遇返 準備解決件事之際S2就完

有埋小說結局加持拍10季

Prime video睇有中字呀

Victoria咁落力推廣the wilds

仲有老母發癲都要癲幾集
唔係咁點拍到5季

識貨有睇industry
但荒島佢點睇的今日先出咁快吹奏

disney事前唔同佢地講都幾夠薑
點解唔喺戲院上一段時間之後跟手上hbo max就算

Stephen King改篇野

諗起The Outsider

冇睇開marvel野 成堆唔洗睇
但olsen果套好似幾得意

一係伏 一係爛尾
頂盡都係中游level

意思想講佢全部改篇既劇

間唔中又煮下野咁
btw幾鐘意睇佢煮啲野食

30 Coins: Official Trailer | HBO
premieres January 4

hbo其他區播緊 見到出左中字

咁多新劇出

CC C字頭，手術康復進度如何？

FX套alien有興趣

多謝關心
已經唔算痛痴緊除疤貼
11月尾醫生仲話要1個月後先運動得
想跑步

Legion creator Noah Hawley
又玩半季腦交戰

會睇Olsen

好大條疤？

呢個天氣跑步好舒服

新人留名

euphoria special好好睇呀

不過我未睇

行下郊野公園得唔得？

想睇下異形拍劇會係點由其是出自佢手
olsen果套完全唔睇開marvel係咪入唔到門

touchwood又唔係
不過想自然啲冇咁明顯

係

請放低入會費

返工好忙?

可以散步

想問下Twin Peaks適唔適合係office睇？
唔想遮遮掩掩咁睇

想入嚟講top10
發覺進度太慢好多都冇睇

10. Kingdom
9. The Plot Against America
8. The Third Day
7. The Queen’s Gambit
6. The Good Place
5. My Brilliant Friend: The Story of a New Name
4. Unorthodox
3. I May Destroy You
2. Bojack Horsemen
1. We Are Who We Are

未睇哂：
John Wilson
The Crown

含淚睇：
Ozark

係俾呢排啲新聞搞到冇心情睇
部電視又成日俾人霸住打機
放假多數出去

送張ke主角靚相俾大家 多多關照

香港下年有得睇dinsey+

disney+

頭兩季印象中冇乜事冇露點
S3就有一兩幕露點/sex scene

電影版就應該喺屋企睇好啲

我要jodie得勒, sandra留返俾你啦

睇左好多啦
MBF冇得輸
有時間可以試下i hate suzie

i see
扮工時間都少左見你

啱呀

ff: 如果有埋fx hulu就好

月費100蚊內+隨時cut嘅話會sub

唔識貨

少咗上黎有掛住你

如果本身唔係睇marvel+sw
淨係得返睇disney卡通係咪其實sub黎都冇味

冇可能有
如果成個package咁有埋fx hulu就正

所以一定要可以隨時cut

有hulu幾多錢都俾

好

無FX Hulu sub黎把撚
Disney+啲original無野好睇

真 Hulu好少有伏

不過要有中文字幕同高清

估唔到

PWB同normal people男主角合作拍mv無人講？

喱個係pb喎 ....

pwb導演

利申：有聽
Punisher今年top 5 album

已save

Seal Team season 2已經睇到一半

你有冇繼續睇落去？

見到Tom Hiddleston又諗起究竟the night manager係咪會有season 2

未

Olivia bb做got前傳女主
仲有matt smith

《冰與火》衍生劇《House of the Dragon》曝新卡司！《王冠》馬特史密斯再當女王丈夫

HBO 美劇《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）前傳衍生劇《House of the Dragon》先前首曝《局外人》英國男星派迪康斯丁（Paddy Considine）加盟後，今正式公布另外三位主要演員。

此次公開卡司包括《一級玩家》奧利薇亞庫克（Olivia Cooke）、《王冠》馬特史密斯（Matt Smith）、《尋真者》艾瑪達西（Emma D’Arcy）。

奧利薇亞庫克飾演阿莉森海塔爾（Alicent Hightower），是海塔爾家族的成員，後成為韋賽里斯坦格利安一世國王的第二任妻子，充滿野心，為雷妮拉坦格利安公主的繼母，支持著自己生下的長子伊耿坦格利安二世與公主爭奪王位。

艾瑪達西飾演雷妮拉坦格利安公主（Princess Rhaenyra Targaryen），國王韋賽里斯坦格利安一世的長女，也是其選定的繼承人，自小就騎乘著名為敘拉克斯（Syrax）的母龍，被期待成為首位統治維斯特洛的女王。

馬特史密斯飾演親王戴蒙坦格利安（Prince Daemon Targaryen），韋賽里斯一世之弟，是雷妮拉女王的叔叔也是第二任丈夫。他是一名出類拔萃的戰士，在血龍狂舞內戰期間指揮大局。

而先前已公布的派迪康斯丁將飾演韋賽里斯坦格利安一世（King Viserys I 或 Viserys I Targaryen），是受人敬愛的第五任坦格利安國王，從祖父「人瑞王」（Old King）傑赫里斯坦格利安一世（Jaehaerys Targaryen）手中繼承王位後，唯一心願就是把祖父的偉業傳承下去，但可惜的是，為人熱情、善良並不一定能成為偉大的國王。

根據《Deadline》報導指出，《House of the Dragon》有五位主要角色，包括上述提及四位還有綽號為「海蛇」（Sea Snake）的科利斯瓦列利安（Corlys Velaryon），在血龍狂舞內戰期間擔任雷妮拉女王的女王之手。
製作團隊還在進行科利斯瓦列利安的選角，目前正在洽談演出的人選為《英國恐怖故事》男星丹尼薩帕尼（Danny Sapani）。

《House of the Dragon》根據原著作者喬治·R·R·馬丁（George R.R. Martin）所著的《火與血》（Fire & Blood）進行改編，由喬治·R·R·馬丁和《殖民地》共同主創萊恩康戴爾（Ryan Condal）共同主創，後者同時執筆劇本。

故事背景設定在《冰與火之歌：權力遊戲》事件發生的 300 年前，聚焦坦格利安家族（House Targaryen）的興起與衰落，知名內戰「血龍狂舞」（Dance of the Dragons）也會在劇中上演。

「私生子大戰」艾美獎最佳導演明格爾薩普什尼克（Miguel Sapochnik）與編劇萊恩康戴爾共同擔任《House of the Dragon》節目統籌及監製。前者將執導試播集與部分集數。
《House of the Dragon》首季共十集預計於 2022 年首播。

2022

好遙遠既未來到時咩世界

就算唔鐘意黑妹睇落去都覺得幾好睇

覺得果套野好悶淨係記得D景幾靚

鐘意fleabag會啱睇

終於有大角色做啦

呢個組合好正 3個都

fx hulu都係一家人啦
如果有哂呢兩台會超多野睇
FX仲高質

睇怕都冇
好似主打marvel/sw撚/動畫市場

要捱過S2
S3好精彩

industry成功喺RIF day留低
S2 Daria逆襲 返黎打鳩黑妹pls

same for FX

唔覺唔覺個netflix都sub左成年

finally
come and take that HBO money

白色頭髮

佢唔係做Targaryen

We have to stop running into each other like that
It’s not good for both of us

係喎
too long didn't read

Jodie: I think they both walkway

我撐黑妹

Daria企撚開d,上左位就係咁亂jer人

拍得HBO仲要係GOT系列，nude scene應該走唔甩
希望可以好似龍母咁露完，事業就蒸蒸日上

The wilds 進度
睇完一集
但最尾

The wilds開左半集睇，之後轉左去睇今際之國的有栖，劇情好緊湊

同埋Elizabeth好正

我都睇左一集
有啲lost+maze runner嘅感覺

係咪無人睇Cinemax套Warrior ?
好撚正喎

黑歷史

黑妹放工小心啲

Handmaid S4 teaser流出

幼齒wife

佢宜家出名過龍媽當年

真係高得好誇黎緊the crown唔知會唔會做d手腳

睇左兩集
最尾有個震驚scene引人繼續追
但so far好似未算好好睇 但又唔差咁
應該每集講一條友backstory

又話冇靚女冇興趣

千祈唔好做
要顯示查爾斯幾低人一等

好期待
但呢套一定要追返之前幾季

龍母而家專做低b妹
olivia戲路闊好多

睇埋第二集 so far so good啦 未有咩驚喜住
覺得阿Toni嘅演技有啲過分用力同埋

Tom Hiddleston同佢企埋都係啱啱平排到
如果真係Dominic west唔做手腳嘅話都有啲差距

Cinemax cancel哂所有original series

見review幾好所以睇下
主角個樣原來唔差
但睇左兩集未有太大意欲追落去

teaser個樣佢好似大個左
如果好似之前咁細個仲痴線仲正

做theo果陣仲係細路女
呢啲年紀大得好快

果陣冇人識龍媽
olivia已經拍左堆高質indie戲
早兩日睇左sound of metal

睇完兩集停左未睇住

btw反而個差妹幾搞笑

想像下事頭婆佢地成班人gathering食飯
佢一出現成個巨人咁

睇IG俾人劇透咗
Toni成日keep住angry mode
對孖妹唔靚又唔吸引
Leah又成個大山婆咁
行李女個樣好老
成套野好似得假牙妹係聰明啲
選角其實貼地既....太平凡

係睇佢ig仲係細路樣

samewfc佢點解斷左
所以停左冇睇住
同埋成日覺得個妹有啲似劣化版zendaya

劣化版zendaya係家姐, 運動短髮o個個先係妹
我岩岩睇到第5集開頭

係咩成日覺得佢係妹咁樣
咁Q快嘅睇得

佢自白嗰集一開始有講
依家weekend出唔到街都係睇片打機多，今際之國的有栖已經煲完，所以The wilds先睇咗一半

ig twitter都冇特別留意呢套
toni好似有躁狂咁 郁下就爆
其實佢地個樣都熟哂啦 仲要扮未成年 行李女嗰集話佢得17歲真係睇到我o嘴

斷手女同toni兩個成日淨係黑口黑面同發火 我都唔係幾鐘意
不過冇野睇 睇睇下都睇左5集

成套野無個主角好J

得呢兩個順眼

agger兩條友又臭串又剩 唔想睇佢地
冇野睇x2呢排空姐/hdm/呢套兩集
冇乜劇好追好悶下

我記得話咩早十幾分鐘出世
可惜睇完都係形住佢係家姐
係呀黎緊唯有搵返d舊戲舊劇睇下

agger 但都係普通樣
但下面條女未落荒島前靚啲

Leah會唔會壯得滯，大家估邊個係臥底？

劇情暗示...

流落荒島後肥咗勁多，上面條女耶撚

唔樣衰但唔好J囉

空姐你最新兩集睇左未?
我諗住等埋今個禮拜先一次過睇可能冇咁嬲

其實佢地係個島伙食係咪好好
除左爭下汽水之外 又肥左 又大把體力周圍走咁

空姐第６集普通， 但第７集幾好睇， 第一次讚

成日凝住咁多女， Ｄ垃圾一定多到仆街

我去左reddit睇左少少ending劇透
未必會繼續睇套野

睇左
ep7幾搞笑 不過個twist都唔算太大驚喜

幾時先有新一輪劇追睇個calendar一月二月都冇咩睇頭特別期待
唔通要等到euphoria sp part 2

之後佢地食咩
暫時頭兩集都係見到coke zero

Miranda又幾搞笑

暫時好似未見過佢地食野以及擔心食物問題
有集為左爭包脆條係度比賽 心諗你搞咁多野 食翻成箱脆條都未補得翻啲體力喎

咁今晚轉翻睇空姐先

我比較擔心佢地訓沙灘好污糟，第6集有講食物中毒，流落荒島，連最基本既沙灘SOS都無做

識野，黑妹
Daria 無料扮四條

euphoria得一集睇完都唔夠喉
趁個apple tv plus仲免費緊 一月會睇Dickinson S2
遲下真係冇新野食應該會開翻之前睇左2集就停左嘅succession 同埋講極都未開嘅my brilliant friend

雖然日日瞓沙灘但佢地啲衫望落其實好乾淨
或者我地唔應該對呢啲setting太認真

有冇d咩勾心鬥角d劇推介下

又講下大話，又隱瞞下個類

之前睇過big little lies都唔錯

劇情有講佢哋有喺河邊洗衫

淨係記得佢哋著住衫喺海邊沖涼

一啲都唔寫實

Succession

好羨慕你仲未睇succession同MBF

《迷離劫》影集將由阿薩亞斯自編自導，描述美國影星米拉（Mira，艾莉西亞維坎德 飾）近來事業受挫又被戀情所傷後，到了法國演出向默片《吸血鬼》致敬的電影《迷離劫》。在影片充滿瘋狂的犯罪驚悚氛圍下，米拉開始分不清自己和所飾演角色間的區別，而界線也漸漸變得模糊。
電影版於 1996 年在坎城影展首映，由港星張曼玉主演。

HBO 節目部副總監法蘭絲卡奧爾西（Francesca Orsi）表示：「當能與艾莉西亞和奧利維耶合作的機會出現時，我們馬上就把握住了。奧利維耶是擅長以多變又具戲劇化色彩的方式，編織出獨特敘事的大師，而艾莉西亞則是當代最有才華的知名演員之一。兩人都對於重新演繹這齣經典電影有著獨特的願景，我們都迫不及待想與他們一同合作述說這個故事。」

劇集由 A24 製作，《高校十八禁》（Euphoria）主創山姆李文森（Sam Levinson）將加入監製行列，與阿薩亞斯、艾莉西亞維坎德等人共事。

現年 32 歲的艾莉西亞維坎德早期演出多部瑞典影集後，前進好萊塢大銀幕，繳出多部好評之作，包括《人造意識》、《丹麥女孩》等。《迷離劫》影集將是她繼開發中的《電話謀殺案》（Dial M For Murder）後，最新宣布的電視作品。

點解D劇集入面總是當一個Les遇上另一個Les, 就一定會搭上, 唔會做到朋友, 無第二個option？但異性戀就可以發展成情侶或朋友
算唔算歧視？

OITNB算唔算有一班做左朋友

唔算啦

想問空姐係邊套？

因為佢地唔一齊我地就會嘈

hbo the flight attendant
今個禮拜就season finale啦

等埋finale你哋出食評先 諗住喺佢同The Wilds 入面揀一套開

The Wilds 前半段可以, 但係focus既重點錯晒, 明顯Leah係女一, 亦都佔戲最多, 但cast左個唔算太靚又肥肥地又大份既女仔, 個樣又唔討好, 尾段仲好煩膠 ....
仲話年頭upload同年尾呢套野係頂級, the wilds imdb 9.1

空姐建議前段跳住睇, 第7集開始幾好睇, 第8集就ending, 估計爛尾, 或舖第二季

咁Supercorp嘈咗咁多年，最後一季唔知會唔會有

The wilds 太多flashback

利申：睇完5集

去到第10集都仲flashback緊

mrs coulter冇刀仲威水

呢啲都當頂級平時睇開咩

黑人仲閂門閂得勁快

靜
有冇人聽左tom cruise屌人條片
we are not shutting this fucking movie down

硬係覺得係科學教pr

我都覺

有咩輕鬆小品推介

我都睇哂the wilds啦
Nora個故事真係幾悶
我覺得Leah冇咩女一嘅格 我睇到後面見啲假fbi又翻翻去佢嗰度先知原來佢係女一 佢同個呃蝦條作家個故事又悶又冇咩特別
我覺得Shelby做女一仲好

總括嚟講都唔差嘅 希望有s2

i hate suzie
how to with john wilson

睇咗空姐結局，唔明最後係點解？
唔駛開第二季了，拍得好差

睇完又係趕住收尾咁

Netflix love and anarchy同home for Christmas

明天有home for Christmas 2

appletv出年都幾多劇上

有咩介紹
除左播新一季果堆

Betty S2已經拍完

appletv free 一年係買iphone那天計睇一年？

喺app入面activate嗰日起計

Apple 最出名應該係 Morning Show 同 Ted Lasso

睇過呢幾套
Servant: 氣氛一流，每集半個幾鐘，Leanne又靚女，係不停謎上加謎，但S1 finale都完得靚，但預計仲有5個season 唔知仲可以講咩
Morning Show: 純睇明星同星級製作, 劇情見人見智
Dickinson: 明用現代手法講古代嘢，都好調皮，女主做得幾好，都睇得過
Little America: 左膠劇
Tehran: 首部外語劇，開頭都有Homeland味，但一多咗條仔就直線下滑，而家都未睇完

睇咗一集空姐
似乎都係靠女主魅力
未必會追

又覺得男主熟口熟面
原來係Hill House 個大仔

我見好多大星接左job
Gary oldman Samuel l Jackson Olivia Cooke
傾緊Jared Leto

我都啱啱睇完要屌都比你地屌哂

估唔到你咁快開空姐睇完真係普通料
但唔知做咩外國評價幾好

成日覺得佢地啲大卡士劇好似雷聲大雨點少
得morning show多啲noise
反而跑出都係事前冇乜人留意冇乜cast既劇

預撚左

HBO Max's Epic Lineup Through 2022

Gossip girl CW轉左去HBO

hbo max同hbo係兩樣嘢嚟
max啲質素垃圾啲大眾啲，空姐就係其中一個例子

最終結果

I May Destroy You 結局真係將成套升華哂
接近Fleabag級

日日開親hbomax個app都見佢
見女主角靚忍唔住開下

Succession
Euphoria
Mare of Eastdown會唔會衰過TD

其他冇興趣

咁樣樣都有S2, 自己做埋制片果然唔同

仲要等多半年

等succession等得好苦

睇完
最後贏家竟然係
唔知下年仲會唔會有s3

開咗玲瓏心計同驅魔麵館 ....睇

等到香港都未必上啦

呢套有無男主角

叫唔叫好消息

咁佢好睇過空姐，只不過係storyline唔好focus喺顏值低既女仔上面，同埋Leah減下肥啦 .....

個結局真係幾有玩味幾特別
雖然呢套我冇話好好鐘意

套野應該幾收得下

max條line可以用黎vs netflix

套nevers可能歸做lovecraft果類奇幻
但個creator拍完S1就閃左人

肥溫呢套估唔到靜靜雞咁快拍起左
淨係有succession就可以送多3碗飯
希望euphoria s2唔洗等到2022

都幾肯定套野班男cast佢有份揀個個都有返咁上下樣

仲有Saint Maud & Zola

冇succession今年睇劇都睇得唔完滿冇哂靈魂

有男角色但真係唔知有冇男主角
冇睇過

幾時上

Robert 好正
點解IMDb 咁低分
拍得幾好

但呢套又係玩政治正確

神劇

The expanse

一早內定，下個月已開機拍S2

玲瓏心計(tiny pretty things)既故事一般, 又係o個d唔知邊個推左人落樓既橋段, 幾位男主角都好靚仔, 仲成日除衫show肌肉, 特別hehe o個對, 賞心悅目 仲有就係大量跳芭蕾舞場面, 雖然評分一般, 消閒可以, 睇囝囝一流

fall 2021
好似係

分數好少睇imdb

有排

芭蕾舞劇推介有套舊mini series叫flesh and bone

Hdm 已經renew
亦都係最後一季

希望James mcavoy多啲拍

仲未睇finale

tiny果浸Netflix CW味重到
仲有Grand Army 呢套13RW 2.0
聖誕上果套Bridgerton又玩勾心鬥角溝黑鬼

btw Flesh and Bone當年好似只睇咗一半

HDM S2好似好劣

Taika Waititi, Sterlin Harjo-Produced Comedy ‘Reservation Dogs’ Scores Series Order at FX

好過S1但估唔到最多去到S3

flesh and bone果陣覺得幾好睇
又拍得幾靚有d black swan feel
知道冇S2仲sad左

劇情好單薄下

新劇快啲黎

因為套野本身三部曲一本書一季

冇咩動力重溫

係咪食緊reservoir dogs字

咁佢係濃縮得好勁定點
我都好認同你講 好單薄 勁少野咁就完左
三本書唔係正係講呢啲嘛

無睇書

呢排要搵野睇下渡過

睇埋張劇照都似係

我都冇睇書
可能淨係講重點 但真係睇完都對班角色冇感情
動機好模糊下全班人成日都係要去某個地方/搵某條友/拎某樣野

Lyra同Will嘅關係講到對方好重要咁，個尾Will揾都唔揾吓佢，就接咗另一個任，Lyra？wfc

仲未睇
但啱啱走左去wiki睇之後劇情

btw巴打仲有冇睇a teacher

下季開戰好似好epic咁，應該又雷聲大雨點小

有呀，純粹j Mara
今集有Meryl Streep個女客串

Ho Ho Ho
呢排同bb豬養咗隻狗仔 掛住玩少咗上水

btw 聖誕節應該都係睇love actually唔會睇劇lu

我都有追 a teacher
劇情公式化，志在kill time

覺得爆煲個個位有d鳩,主要都係J女主

套midnight sky居然係伏
等我仲有啲期待

出自Netflix 不意外

想問下HBO Max係只有美國先有用到?
聽講WW84會係Hbo max上點知
加拿大app store無得down

美國先有
WW84香港照上

呢度好似有巴打用vpn sub左

事隔咁耐都係想恥笑佢做乜無啦啦on99同個同事講

半粒鐘既drama幾好追

冇乜劇睇
都係追返啲動畫同埋戲

原本今季睇trailer都係好似開戰咁
但結果

Dom仲以為認錯人 真係佢
佢拒絕男主走人果陣仲以為佢會話自己係sheshe
仲有dom既影子

冰河期又出現

原來係Dom 睇個陣好熟面口
做親d角色都係咁alone

聖誕快樂!!!!
超級冰呀

Bridgerton

覺得唔信係佢 睇完仲上左imdb睇
聖誕特約重溫:

Dom終於訓到教，但就無左Darlene

Mr Robot神劇

Winter is coming

睇到The Expanse最新嗰集，幾撚想有個恐怖份子扔粒小行星落支那

窒到仆街
等美國半夜時間再試

好唔好睇

Dom最近生活點有冇識到新女

你好似已經由呢個post畢左業

睇賽後討論講到套戲好伏

其實冇睇1
DCU淨係睇過Man of steel同自殺

1一定會好睇過2
(雖然1都唔算係好好睇正常野)

有排都未畢

take care
2020

u too
2020

WW84真係垃圾到暈

Charlie Brooker最近出左Mockumentary，會唔會睇

未睇
係咪唔使睇

呢套評價好極端下
btw之前明明話仲有幾集bm拍左未出
係咪入左倉底

係真心好廢

通常評價兩極嗰d
我都係覺得垃圾
等你地包膠先

主要都係睇囡

我都冇諗住睇
睇左john wilson未

但套戲d劇情+cg真係cw劇咁分分鐘衰過cw

老實講DCEU不如執柒左去喇，拍左咁多套大部分都係垃圾

睇左第一集覺得唔係好岩我
有冇話邊幾集必睇

明明英雄野王道/睇佢打 都可以寫到/打到成pet屎咁
得men of steel同joker覺得ok好睇
marvel我都冇睇咁滯

ep3,4,6

Netflix’s Most Popular U.S. Original of 2020

最近睇完套normal people, 都唔錯，雖然唔知點解值8.5分

想請問各位仲有冇呢類愛情劇推介下

智能逆變

嚴選美劇史上三大神作

樓主快啲入去講the American 同leftovers

劇好少有似np果個level
其他愛情劇通常有部份搞笑輕鬆

月經po又loop

a teacher 咁就完左
唔期望有season2
因為無野好講

大家劇荒可以睇Bridgerton,唔伏

剩係比劇情,係S3好d
s4係想睇下diana同戴卓爾
其他角色真係麻麻
philip都算ok,事頭婆個選角有D問題,同S1-2比
瑪嘉烈果d劇情悶到1.5倍速睇,我屌
又係同s1-2差好遠
但係下季有天能個靚女做
都係要含撚睇落去

個球證聚餐勁撚好笑
估唔到D人惡劣成咁
爭野食拎野飲都算正常
跟住抽獎做馬,真係估唔到咁濕鳩
可能我未遇過啦
最好笑係條傻佬比人偷左個金哨
個樣鳩到
我又估唔到D人真係偷得落手
依家諗返都覺得好笑

75分同95分係1個好明顯既差距

就咁睇google image
19世紀黎講
d演員都好dark下

係
勁撚爛柒臭閪悶
咁就浪費左我兩個半鐘

肥xx

m巴

睇左一集覺得OK
係覺得佢講果D感情野好
以為又係果D me too 野
又話自己咩係社會掙扎,又話沉重背負
睇到我
對某d角色幾有興趣,例如耶穌妹,or反枱妹
打電話果到真係bruh moment
不過暫時應該唔會繼續睇住....

u okay?

19世紀英國係有黑人
歷史話Queen Charlotte 有非洲血統

原來要痴呢D野
我個有條疤係到

that time of the year again
my top 10
1.my brilliant friend s2 92
2.better call saul s5 88
3.normal People s1 86
4.queen's gambit s1 85
5.cobra kai s1 84
6.the mandalorian s2 83
7.dark s3 82
8.kalifat s1 81
9.unorthodox s1 80
10.what we do in the shadows s2 80

係咪好毒

o....kay
睇一集試下

唔毒喎好充實囉
我已經將N記全部ghibli重新再睇哂

同意MBF係今年no.1
8未聽過

男人老狗唔緊要
呢幾日傷口無啦啦仲要有血 唉屌仲未埋哂口 分分鐘爆埋
可能又要入醫院

咁大鑊
之前洗傷口都好似有個半月
你都係返去搵佢望一望穩陣d

shit....有d我都未睇過
第一次睇哈爾移動城堡
surprisingly good
叫你排top 3會點排

真係唯一一套劇
完全搵唔到位批評

類似homeland

即係N記套Caliphate

發現竟然漏咗Dark
再排過先

10. Unorthodox
9. The Queen’s Gambit
8. The Crown
7. The Good Place
6. How to with John Wilson
5. My Brilliant Friend: The Story of a New Name
4. DARK
3. I May Destroy You
2. BoJack Horsemen
1. We Are Who We Are

ok ge

有冇相對沉重少少唔好太搞笑既

呢套好唔好睇

頭5集唔錯，爆左煲之後就鳩鳩地

I May Destroy You真係咁好睇?
第一集覺得女主好撚煩
未有決心睇

10集太多

半個鐘一集好快

想問下咁多位巴絲
prime video有啲話地區問題睇唔到係咪要用VPN？

哈爾重睇仲鐘意過第1次睇果陣可能太耐之前
果時唔識貨

1次過排哂算top 3好難
勁主觀咁排

好難點都係有D搞笑
同normal people太特別戲就有多啲

或者可以試下modern love / fleabag / end of the fucking world / catastrophe / you're the worst / netflix有兩套野叫love同lovesick /

魔女宅急便is my no.1
我係netflix有得睇先第一次睇
睇完即刻上我心目中嘅神枱

john wilson殺入top10

IMDY開頭好似冇咩特別
但加埋ending就

不過我都爭扎咗一陣
John Wilson睇埋Ep6想再放佢高啲
但對Dark Bojack MBF又有情意結

雖然bcs果d都好睇
但唔知點解就係覺得MBF好精彩 睇到好帶動情緒

留意下先

由細到大魔女都係我至愛

最尾果集

mama要身體健康

如果我細個睇感受未必咁深
大個睇呢啲講成長嘅故事好鬼感動

宅急便好正睇完好窩心
成長既故事好感動x2見到佢自己獨立出黎生活
但又遇到好多好人果下好感觸

千尋唔洗講
百變狸貓又係好感動細個睇完就已經好深刻
紅豬細個冇睇過 都係netflix有先睇
原來咁撚好睇即刻上神枱

細個果陣最鐘意龍貓 睇親都想喊
風起了原來都幾好睇有驚喜 之前先第一次睇

我果隻冇得洗 啲線自己溶溶得唔好就發煉

看透世事feel獨白
我都係睇左兩集冇睇

屌明明大製作既戲拍到膠劇咁

個球證協會平時實係好濕鳩
所以大家一年一度返去r野走

偷得咁快手

margaret每次d劇情都差唔多由後生到老
寂寞飲酒頹
但整體黎講都算好睇過好多劇既選角又好多高質演技派

其他無上榜既80分仲有無補充
wrwwr s1 80
Mrs. America s1 80
anne with an e s3 80
i know this much is ture 80
the good place s4 80
morning show s1 80

yunno u can talk to me right

me
1. 千與千尋
2.天空之城
3.風之谷
未睇果D跟你個list由S開始睇
但我發現netflix無再見螢火蟲
雖然細個睇過

天空之城B
we ain't homies no more

A:teotfw,you're the worst
B:modern love
C:love,lovesick

fleabag愛情

狸貓同紅豬仲未睇
之前覺得宮崎駿最正係配樂 久石讓係宇宙級大師
未睇魔女前最鍾意龍貓
哈爾真心伏

其實點解你地鍾意呢套
我呢排睇果7套,呢套我排第7
123講左,456係幽靈公主,哈爾移動城堡,龍貓

明明唔同年代,唔同文化
我又唔係女
但睇到好投入
好似同佢地經歷左好多
希望臨死前可以睇埋S3-4
先可以安息
呢D先叫underated
我睇Reddit youtube完全無聲氣

thx, you are so nice

之前成日形住會唔會有菌
搞到又要再開刀
無得洗更加提心吊膽

lovecraft country仲有半季未睇
睇到佢話Abby lee 原來係果個男人
就停左

好似佢地D戲全部都柒下柒下咁
都唔知搞乜春
第1集睇得幾爽
超人都OK,除左畫面暗之外都無乜野

魔女講初踏入社會嘅成長經歷好有共鳴

本身都覺得lovecraft country ok
最尾佢咁對我christina bb冇得原諒
永遠不推介

諗起以前有份工又有類似既聚餐
唔記得新年定乜鳩,又係抽獎
頭獎好似係現金兩千
中果個係同我同級既後生仔
我信佢無做馬

呢個乜鳩協會,送部電視都唔肯
比我去,唔拎多d野食野飲真係對唔住自己

屌不如睇D舊D既皇朝仲juicy
睇人帶兵上陣殺敵
呢套睇人sitting and talking
standing and talking
walking and talking
凸

可以劇透下
等我睇下睇唔睇埋落去
果套raised by wolves我放棄左

健身果到有無咩進展

rbw睇得過

減肥進展良好 就快可以改名

哈爾都伏
我覺得sophie變老/變後生
同kiki飛唔飛得起
係同一樣原理
唔知有無錯

咁驚 我仲幾期待
不過想睇黑寡婦多啲 唔知仲要延到幾時

shit...咁我刪左佢先
慳返D位
算啦,依家追唔返
搵新野睇
speaking of which

can't wait

有無劇透會改咩名
我有keep住運動
但呢排食好多野
I won't make it

改咗就知
戒咗食澱粉同斷食真係work
而家餐餐都好飽好滿足

大家失望/伏2020美劇係?

Avenue 5, Undoing, Fargo
冇失望因為冇期望過，不過一定係大伏

Lovecraft country

2020我最愛的劇集頒獎典禮正式開始！

首先頒發我最喜愛的sheshe劇集！
入圍嘅有：

The Haunting of Bly Manor (Netflix)

Killing Eve Season 3 (BBC America)

Motherland: Fort Salem Season 1(Freeform)

Teenage bounty hunters (Netflix)

得獎嘅係！！

Motherland: Fort Salem Season 1(Freeform)

恭喜得獎者！
亦多謝入圍者為今年帶來咁多精彩sheshe劇
今年係sheshe劇大放異彩嘅一年
入唔到圍嘅朋友眾多 請大家唔好灰心！唔好失望
敬請期待出年更多高質sheshe劇出現！

*以上內容純屬本人意見，與本po立場無關

唔同啦
Sophie俾女巫施咗魔法
kiki係遇到挫折質疑自己所以魔力減弱飛唔起

頒完sheshe就停左

有期望所以有失望:
Run
KE S3
Fargo
Devs

伏:
WW S3
Undoing
HDM

好攰
得閒再頒

懷念(仲係肥嘅)肥騰絲

2021一開始已經咁懶頒個top5黎睇下好喎

想做運動都做唔到

等你改名仲緊張過等jules' episode

伏
cursed
space force
bridgerton
失望
bly manor
sex ed
the great
the boys
ozark
the crown

7套係netflix

watched none of them

最勁係套戲原來咁垃圾
但條trailer又可以整到幾吸引咁
比佢呃左

外國好似越爆越有
幾時先完

do a top 10
don't half-ass it man

rbw開始播冇耐果陣你仲有份吹奏好睇
中途發生左咩事

都係講成長
sophie解咒都係靠自己

呢套文戲都有文戲既juicy既
可能the crown唔啱你口味

嘥哂我啲時間
不過好彩你講嗰幾套我淨係睇咗sex ed同the great
盡量都避睇Netflix嘢

直接頒2020我最喜愛的迷你劇集！

入圍嘅有：

得
獎
嘅
係

本劇對家人關係、精神疾病及社會實況都有深刻描寫 對白發人深省
一眾配角演出尤其出色
探討各類沉重議題之餘兼具觀看性
實至名歸！恭喜恭喜

特別鳴謝本po一眾巴絲打推介此劇

兩千蚊唔洗做馬啦
直頭拎盒去打包走

如果有S2佢又出返黎咁點

有排啦我
我留返rue嘅special同jules一齊睇

where ur list at
yunno the drill

man of steel打得幾好睇
其實呢啲superhero戲好難拍咩
又唔係咩深度戲 都係fan service 打得好好睇睇 劇情正常應該冇乜難度
又大把budget

一早縫針拆線就唔洗煩

拉下筋得唔得

同一個導演竟然大失手

we hear/here for you

"""The episode, titled “F–k Anyone Who’s Not a Sea Blob,” will focus on Hunter Schafer’s character Jules and follow her “over the Christmas holiday as she reflects on the year,” """
但係一月尾先放出黎
希望唔好又係therapy session

睇

dunno man
停左一排唔知邊到睇到話爛尾
唔想睇晒落去得個吉
其實我好鍾意睇d講A.I./android既劇
睇佢地點樣overpower人類
fuck some shit up
好似westworld咁
但通常呢D題材都會柒

有,我覺得darkest hour好睇
fuck royalty
abolition of monarchy

明明個樣似老土劇但一睇就睇唔到咁好睇
好似跟住佢地人生走咁
真係一定要睇哂全套劇先眼閉
(又懶得睇書)
搵唔到有新聞話S3換咩cast做好似就開始拍

reddit真係冇人氣咁滯 twitter都係意大利果邊先多人講
underated神劇

有冇人睇Chilling Adventures of Sabrina最後一季？？？

u can try
anne with an e
cobra kai
never have I ever

果陣做pt 一個月搵幾千
兩千已經好多
雖然依家黎講都係

cobra kai s3先係Netflix 拍
一陣上睇下咩料

仲未睇
其實有無中過劇透
知唔知part 1 係講咩

覺得個故事鋪排好角色又討好
睇佢成長劇情起伏又睇得投入 感動
有高質清泉小品feel 睇完個人好舒服

hbo go冇得睇

今時今日靠hbo go 死得

知知哋又唔係好知
唔洗話我知

我估係公司問題
成日想懶係dark,deep咁
以前watchmen都無事
依家果套正義聯盟又話剪過當劇播

好似你之前介紹果套Gantz 劇場版咁
齋睇佢打交打到完場都好過睇呢d

咁你有野睇了
久石讓個concert一聽佢奏返某啲歌會聽到喊
點解會覺得哈爾伏

les miserables果個舊年都出左套cats.....

俾晒錢俾啲咁嘅服務我

覺得麻麻地冇預期中咁好睇

s1 2018
s2 2020
s3 2022or 2023

wtf 已經3點半仲未上
你睇左前兩季?

定係鍾意睇佢同4眼仔拍拖

我比75分

天空之城

男主角吹喇叭

S2

自己搵返黎睇
不過我都未重睇呢套慘野廢事睇住

知天空之城風之谷經典都好睇
但睇完覺得唔算係最愛

去睇下i hate suzie

I mean....sorf of,alright
其實我一直有收藏呢套
and yes,both s1 and s2

竟然
我係小學雞果陣睇
雖然無乜記憶
但記得係果D唔會想睇第2次既戲
好似導盲犬小Q果D

E1好似無乜料到,係咪要睇多幾集先

肥騰騰>瘦猛猛

上面講漏左bly manor伏mix失望
到宜家都冇睇哂

支持
估下你drama no.1係邊套先係咪the crown

答案一直係我腦中揮之不去
不過諗緊邊幾套入圍

上個post講左你潛水既時候
依家再排返名
10. How to with John Wilson
9. New Pope
8. Unorthodox / We Are Who We Are
7. I Know This Much is True
6. I Hate Suzie
5. What We do in the Shadows S2
4. BCS S5
3. Queen's Gambit
2. Normal People
1. My Brilliant Friend S2

Oh
queens gambit先啱

唔玩啦估中晒

應該得
但上半身唔敢拉

知你至愛
但top5/top10就難估啲

part 1有提早幾日偷跑
唔知part 2會唔會

形住會係jules全集喺海灘

Anya
top5揀唔到

PWB同Harry styles拍MV冇人講？

我睇到個光頭女人係咁跳黎跳去
就無睇,哇跳到我頭都暈埋
太過deep,我呢d basic ho睇唔掂

john wilson唔擺埋一齊
唔同類好難比較

一個位兩套劇

"reflects on the year"
我烏鴉口咁講
唔知會唔會拎S1 d片出黎瘋狂flash back
咁就一集

有D衝動想貼潮文

開頭見你都好鐘意套劇點解唔親自驗證下個finale先棄
本身好多人覺得套劇係今年黑馬
但好似播完finale個勢就靜靜地

有幾套奧斯卡級戲出左seed

冇抽獎運

唔好理hbo go
呢套一定要搵黎睇

前幾日sub完先發覺冇
依家淨係用嚟睇succession

兩日睇晒a teacher，最後個結局完全唔似結局

冇啦啦講講下講佢地過左咁多年好突然

有無ching知道S3幾時會上 Otis留鬚
唔知Maeve會唔會俾把剃刀佢

本身我都覺得係
一開頭睇真係
依家你咁講,姐係伏啦

都可以睇埋既,我都係差半季
同lovecraft一樣
咁lovecraft你有咩意見

我見到3套
得一套有興趣,得720P
都係等等先,想睇soul仲未得閒
追戲仲煩過追劇

but you do

之前真係重睇左gantz劇場版

第1次睇冇乜感覺
重睇覺得好睇覺得個故仔好大規模又幾感動

聽講S3好似已經拍緊
最好係2021下半年有得睇

都唔係 ..鐘意睇佢挫折之後振作
麵包舖班人又好人
仲有畫畫果個姐姐
同埋托佢送貨個婆婆

fleabag?
電腦一定擺全套喺度
同埋succession/leftovers/the americans/TP
有好幾套都珍藏住

冇錯果陣睇完覺得好似慘絕人寰
係好好睇
不過一路未有勇氣重睇

之後會再好睇啲

TOP10

完全同S1爭太多皮
有sheshe都食唔落

消失得咁突然

我都覺得john wilson太特別唯有擺第10
放棄唔到手心又係肉手背又係肉

‘Gossip Girl’ Reboot Unveils Lineup Of New Characters

世事都被你看透哂
我買佢全集得兩個景 1個喺房 1個喺沙灘

btw估唔到搵PWB

睇完succession可以dl MBF直落
神劇line up

依家拍緊果d多數可能2021下半年

Top3
1. The Queen's Gambit
2. Pen15 s2
3. Dead to me S2

記性好差
仲有好多未睇晒
(I may destroy you, wrwwr, normal people, ......)
不過2020應該係近年睇得最多劇

都係Ridley Scott式收尾
等S2繼續解
lovecraft可以skip

想睇promising young woman同momadland
promising young woman下個禮拜出正式版

會睇promising young woman x2

btw睇完劇先知原來美國師生戀要坐監，以為最多俾人炒

btw有冇人覺得a teacher男主角幾靚仔

男 女得右上角正常

右上好似係拍the babysitter2嗰個嚟

Prime video打手出沒注意

最近有套電影 Sound of metal 大家有冇睇呢

Pen15品味之選
2020年頭睇過既劇已經好似幾年前既事咁

KE S2個writer
竟然去左oscars級

覺

原版屌打哂佢地

溫馨提示 : 右上o個位係trans, 大家唔好j 錯

之前睇左

左上先係trans下嘛

第一張中間男上鏡Okay架, 睇過Legacies S2, 有d貴公子氣質, 但身材比例睇落唔算高
左面那位要刀削面

自, 左右掉轉
右上刀削面
左上trans

之前見到有個男
個feel似返penn badgley唔知係咪就係佢

17 HBO Original Programs to Be Excited About in 2021

左下男生,擔正Pretty Little Liars spin off : The Perfectionists, 角色係gay, 可惜一季就cancelled. 左上同中間男一樣出自cw, 所以樣係okay既, 可能係梗照影得柒

啱啱終於睇左
仲以為佢bad end
點知有人埋單 生活咁開心既贏家

唔知套野紅唔紅得起
硬係覺得會幾多人8掛睇下
班女多左咁多黑人 又有trans
即刻正確哂

終於叫做搞掂哂啲嘢
呢排有咩劇係miss左

見你介紹先睇
獵奇到差啲頂唔順嘅時候就愛上咗
s2比s1更好睇

wonder woman 1984

重口到盡頭就覺得好睇

Jodie我愛你呀！！

冇hbo max，冇得睇住
見上網啲負皮多到

冇見一排靚咗 手指又長咗

唔好浪費人生睇
呢排冇劇睇呀

有冇睇Hunter ig新相

唔太明最後男主角嬲咩？ 嬲女主角自己結婚生仔冇搵番男主角定點？ 都過左咁多年冇聯絡，女主角自己組織家庭有咩問題

明明大家一廂情願
但女主角推哂男主角到
如果唔係你如果唔係你

睇完Succession S1
開頭幾集有啲悶 但係睇睇下又幾好睇
個老豆仆街啲仔女又廢但係又幾好笑
Roman支火箭爆炸嗰度笑到我痴線
Kendall好慘 次次都臨門一腳衰收尾

MBF開左兩集已經好鐘意
兩個細路都做得好好
第三集開頭見到佢哋已經長大咗換咗人 有啲唔捨得

trans嗰個都靚嘅 但係唔知點解張相望落有種泰國人feel
第一行中間男仔有啲啲似sebastian stan
不過總括嚟講都係冇興趣

預告就幾吸引嘅 希望咪好似KE2咁令我地失望

有

New Era | Marvel Studios’ WandaVision | Disney+

頭兩三集未入戲肉
一到EP4定5開始好睇 ep6 vote of no con開始世界級
集集都精彩S2仲好睇
佢地成班人賤得黎好鬼抵死 認真果陣又好intense
睇睇下會鐘意佢地個個角色都好有特色
火箭果度太經典
快d睇埋S2，S2會講多d shiv，仲有kendall

MBF就係頭兩集已經愛上兩個細路女而吸引落去睇
但變大左之後d劇情都冇失望 完全keep到
仲好轟烈

泰國人feel x2

所以豈有此理就睇下套戲咩料
phoebe都未拍戲提名oscars
竟然比佢跑出先

呢個有個saxophone版正好多

always with me is the real deal

係
仲有true detective,in my skin,gfe
你好多位咩
succession兩季加埋過百gb
重溫多次就算

睇左狸貓,紅豬同埋風起了
狸貓最好
我發現我睇黎睇去都係果幾套
其他好難投入
S:千尋,天空之城,風之谷,幽靈公主,哈爾,龍貓,狸貓
A:魔女,紅豬,風起了
可能睇埋借東西的小矮人同瑪妮
其他唔睇啦

睇左一集servant
好痴線
might give it a go

busy as shit

呢套放去同tiger king果D比就差唔多

如果好似wrwwr 開party果集咁都OK

睇佢個list好多戲都OK
本身都唔知關佢事
都係近年異形閪d姐
姐係fassbender教自己吹簫果套......
定吹笛

驗左貨
720p唔得
要等高清

有咩心水

chicago 7

好正
宮崎駿80歲生日啦

GFE S1我都有
過百gb我果d版本冇咁大喎

狸貓越睇越sad但好天馬行空好正
小矮人都ok既 中游水平但畫得好靚 都值得睇
瑪妮就唔好以為係sheshe黎

起碼要睇埋歲月的童話同輝耀姬

servant開始睇係幾吸引好多theory
睇定差唔多 可以接S2

好無聊呢排放完假又再等放假
又冇邊度好去 劇又冇乜好睇
走去追返巨人動畫

麻麻地netflix啲documentary之前睇don't fuck with cats覺得膠膠地

果集咁多人
但jules呢集睇怕得佢一丁友

rbw可以歸落異形咁滯

一齊等下個禮拜
想睇左promising woman先

frontrunner果堆冇睇過
淨係睇過套sound of metal

don't fuck with cats好睇喎
成件事勁誇張每集都估佢唔到
仲有tiger king都幾好睇
不過n記docuseries最正一定係cheer

the wild你哋有冇睇晒 仲諗緊開唔開

一丁友夠晒丁啦

bro
u gotta watch cobra kai

諗起

就係開左歲月的童話
開頭睇到想瞓
比你捉撚到
我真係諗住瑪妮係搞gae
都係算啦
輝耀姬 looking gd

呢排都睇左幾套apple
好似無乜邊套擺得上神枱

悶到豬閪咁
dl定
bonding
witcher
queen's gambit
食舊餸

巨人得S4
雖然我自己有DL S2-3未睇

有kendall

通常呢類野
true crime daily都講過
好似果套,個男人殺左老婆同兩個女
我一早就知呢單野
唔洗睇佢咁多集

諗起之前呢度話咩開劇4寶
笑到我

cobra kai都做到第三季冇追開
有時間會開

睇預告以為Kendall好矮
點知係其他人高
波叔,Greg,Tom全部米9

之前得閑想睇返
發現自己已經同新劇脱哂節
我對上一次煲哂嘅係the mentalist
嗰時嘅新劇係how or get away with murder
人大咗好似冇乜耐心追

但套野好多廢話 個肥婆其實完全唔關佢事
又唔係佢有份貢獻捉人 講到佢有份咁
同埋唔係幾鐘意documentary成日影住d無聊片段
懶係dramatic啲訪問 又唔係有堅料片段
成件事自己上wiki睇好過
cheer我都信好睇 不過未睇

睇左兩集冇睇
套野好似都ok多人睇
但你咁多正野未睇 邊輪到呢套呀

好想睇下jules視點

有冇睇過呢幾集宮崎駿紀錄片好好睇

歲月的童話都好睇呀
瑪妮好有sheshe潛力 但結果不過都唔算好差
輝耀姬原本以為會唔啱口味 但有驚喜不愧oscars級

睇左半季Ted Lasso仲係唔明點解咁多人吹奏
唔係差 但普通正常劇

又話busy
但S4係final season喎
想當年睇完S1套野停左好耐先有S2 搞到追斷左
呢排一次過由S1重睇返再追
已經瘋狂追到S3中段一齊睇

自從上左reddit之後睇多左好多呢d真人真事離奇/恐怖案

呢張啲企位

可能我笑點低
我睇得好開心

巨人神作
原來你地都有睇

cobra kai never dies

波叔真係唔覺
tom 一早就知,以前睇傲慢與偏見googled him
係greg特別高
班vikings都唔夠佢黎

睇D一季完果D

原來有d咁既野睇

連佢自己果集都無佢既視點

個畫風吖嘛

呢套唔錯
就係想講,佢多數劇都係"唔錯"
唔係差,又唔係好高質
帶頭果套morning show 都係窄左d
a superb drama about the importance of dignity and doing the right thing,made by a company that runs sweatshops in china

都有無聊既時候既
我仲記得S1 打女巨人,跟住發現城牆入面有巨人....
睇左少少漫畫,知左果兩隻特別巨人既身份
跟住懶得追
so,no need to re-watch

我又無係reddit睇呢d
之前係有睇 r/morbidreality
好撚痴線同fucked up

same ah
幾正能量,睇得開心
又唔係咩煽情膠戲

s1果陣個個都講...
唔睇搭唔到爹

其實劇情都係大路老土野
不過係幾好笑

我有睇漫畫
S4劇情真係稱得上神作
其實套野最可惜係s1同s2隔太耐
冇左個熱潮
巨人值得擁有更多fans

呢d時勢係要睇多d呢d先得
有無睇cobra kai

呢排開左幾套新劇試pilot
唔知點解覺得,
d美劇好似講黎講去3篤屁
this woke bullshit,man
可能轉下口味係好事

冇睇漫畫
S4轉左製作公司係咪都keep到
但S4好似未必做得哂漫畫劇情 唔知到時拍part2定點

S1同S2隔幾年真係痴左線
S1果期邊個唔識巨人咁hit
依家咩鬼滅雖然動畫係畫得靚
但劇情都係巨人好睇

Now tv on demand....
HBO 31/12之後真係將Banshee下左架
以為個下架日期9up

askreddit一有呢d topic就可以睇好耐

其實睇到依家我仲係覺得女巨人個chapter最深刻好癲
好有絕望感
同埋之後有少少鐘意阿妮 (動畫仲未追到見返佢)
我都係好耐之前劇透左自己果兩個
但其實之後睇落去啲劇情追溯得好深遠 好多歷史野成件事好龐大

正能量小品ok既
不過咁多人讚 我原先以為係勁好睇好特別既劇

呢排講開呢堆戲
搞到我買左副魔女宅急便puzzle返去砌

佢搵自己班fd果集係咪算係佢視點

好正必睇
要睇哂4集

唔敢入出面個post驚劇透

果邊個post劇透到痴線

暫時睇落畫風方面都ok嘅
睇啲討論話會出part 2
16集冇可能講得完而家已知嘅劇情

你地有冇睇鬼滅劇場版
啲畫靚到痴線
但劇情真係好一般

最近冇乜睇美劇
睇呢個post嘅討論都知冇咩邊套跑得出
等緊servant s2

冇呀
都係輕鬆劇集?

個敍事手法真係神級
個世界觀wow一聲

城牆入面點解有巨人之後都會講

黎緊諗住睇呢套

但得十集每集半個鍾好快完

見到美國而家咁嘅環境
叫我點睇”SWAT”呀

睇完Ted Lasso開Servant岩岩好

仲有套dickinson好唔好睇
見已經renew到s3

係
動畫post絕對唔敢追post

又要等part 2
劇場版冇睇 因為之前放假先走去追返tv版
果間公司出啲動畫由以前開始不嬲都畫得好靚好高質
其實真係靠佢先咁紅
d劇情好王道不過都ok好睇 fight scene搭救

會唔會睇wandavision

文戲都好緊張
有時連笑位都好搞笑

好多伏筆+謎解緊
集集都要睇得好專心驚淨係睇動畫會有野唔明

puzzle
man u gotta be the most patient person in the world

a little bit

你好鍾意servant 咩

少少啦,都係正能量,搞笑
勵志,熱血
anti-sjw
must watch

經典重溫

還可以
佢啊嫂好靚

D動畫去邊到搵
我發現AOT S3得上半季

今晚返去繼續追
仲未講到佢地backstory

我買果d好細塊咋嘛二百幾塊好小兒科 好快砌完
鐘意呢啲透明款 細細塊整個框擺喺度幾靚

果條女

呢首op當年hit到

you da man

過檔做毒撚

will my dream come true

突發
原來白龍係男仔

睇返wiki原來S2 17年出
唔怪得啦
仲要得12集

大家好
準備睇SEAL Team Season 3
應該下個月要返工了

因為我都係睇緊呢個
以前有睇動畫
宜家脫哂節了

其實你記唔記得女巨人's backstory
睇返youtube S1最尾隻抽,又老豆又流眼淚
我唔記得晒
係記得佢可以一腳踢到人轉一個圈再瞓低

超自然懸疑劇
個前設ok嘅

動畫篇幅所限一定刪減左細節
其實伏筆黎講漫畫正好多

其實我睇劇主要係跟返呢度吹奏緊邊幾套
你地吹我咪睇

鬼滅去到越後d劇情越重複
沒有靚動畫 佢甚麼都不是

定係猴住個女主角

我覺得一般般
本來以為係sheshe劇先睇

我依家睇到twist果到
我記得當年漫畫睇到呢到又係好WTF
仲有好多WTF位唔記得晒
佢直接:eren,過一過黎,有d野同你講
跟住就黎料

呢d唔係岩晒你咩
偽sheshe wo

女巨backstory s1應該冇咩detail
後期先解釋老豆條線

偽到變埋異性戀
不過印象中記得條仔個story好淒厲

第1次睇都覺得似女仔加埋當時睇粵語配音把聲

吹緊cobra kai

憑果陣S1個人氣
S2竟然隔咁耐自殺

佢地唔係不嬲都bi
無乜印象,無留意佢
諗起一開始話佢地兩個成日瞓埋同一張床
人地以為佢地BFF
其實晚晚都係做果d野

are you jealous of the perfect couple

唔知每年美劇出得多,定動畫
anime應該好大競爭
呢幾年出咁多
是但搵套我的英雄學院,鬼滅都搶晒D人

其實都未講過佢backstory
我追到S3 1x集都未講返佢
仲係停留喺佢S1最尾個狀態

近身戰好無敵S1果陣屈到 一腳錫埋黎頭都甩
levi班
同埋攤牌呢幕

都知漫畫一定原汁原味過動畫
比著以前一定睇漫畫
依家懶就睇動畫
黎緊動畫又中途斷既話就可能由斷果個位開始睇返漫畫

睇緊d youtube comments勁搞笑
話佢鍾意armin.she wants a piece of that
跟住reiner救armin果到

留意2:14
話佢單眼,比signal女巨人
跟住有個癲佬係S1 cut d片出黎
講佢地3個係無間道既clues
痴撚左線

收到

總之佢地sheshe左幾集就變左同仔仔一齊

Okay, 佢係幾有仙氣

隔左咁耐, 建議重睇s1
加強觀感享受

下季分分鐘直頭無添

第一眼睇錯anne hathaway

我依家睇到最精彩果到
無得返轉頭

見咁紅所以睇下 都係大路野 正vs邪
兩班人對打利申都係冇睇漫畫

其實又係同一間動畫公司整
以前套fate zero都打得好型仲好睇
仲有另一套野叫空之境界 果陣覺得好高質打得好好睇歌又好聽

阿妮x阿爾敏

nate hehe底

動畫 應該
同美劇一樣 鐘意睇啲冷門高質

S1又真係好多伏線
當時留意唔到

當時出果陣睇左一集
但見到呢度有人話係偽sheshe就冇再睇

got果陣唔見有人j佢

佢地成日做鳩英雄王
搵d on9理由整死佢

was she in got though

特殊癖好

佢係鍾意jules既女性形象,還是鍾意佢有JJ
man I feel like a boomer trying to figure out this kind of shit

但佢地講果D好似有d夾硬
我直頭完全無留意
一揭曉果下

servant正野黎？

btw d劇一集得個半個鍾唔夠仲要等一個禮拜先得一集？

defending jacob個尾爛爛地

呢套唔係睇兩個主角真係頂唔順
明明有潛質做到the night of咁

仲有一集就睇哂S3
d劇情好wtf
你追到邊? 開始睇返動畫未

Netflix唔聲唔聲上左the witch
有得重睇

‘Barry’ Season 3 Delay Has Allowed Season 4 Scripts to Be Finished Ahead of Schedule

唔怪得知佢同jules text得咁pure
都係因為佢有jj 二合一

睇動畫既時間
又要搬返幅圖出黎揀下

myrcella lannister

完全唔記得哂劇情
我淨係記得Zero Berserker呢集型撚到

琴日睇晒S2
救eren睇到勁緊張
仲慘過GOT,成日死勁多人

今朝睇左S3上半,
damn,the plot thickens!
一陣開下半

good fucking news!唔洗自己搵

shyguy118

連登有
鬼佬果d邊敢J
果陣好似15定16
我都唔認得,個樣變左好多

又有rules scene又派糖

第一次睇saber用大絕KO caster

又係打黎打去,死剩兩個
壞果邊捉個人造人做聖杯容器
切嗣發現聖杯原來係閪野,
用令咒叫saber打爆佢
跟住就係FSN既劇情

上次得兩分鐘
ngl,我返睇左幾次先繼續

S3下半打得仲慘烈
睇到眼濕

呢排多左高質戲

成部電話都係J圖
真.J圖

我都覺個樣唔同哂
化妝定有整

果陣覺得竟然電視動畫都畫到呢個效果
睇劇場版咁 啲effect整得好正 bgm又神
thanks for the recap

erwin真係好型
ADVANCE!!!!CHARGE!!!
其實之前已經見過幾次D人貼erwin D圖
好似係帶人去送死
果陣未有S4,應該係S3黎
千奇唔好有事

喺tumblr like左好多gif

其實我係睇左新版FSN先..
仲靚,劇情就...
第一次睇到係00
12年前既事
之後係UC,10年前已經好靚
不過劇情就...

first date...
so sweet

可能大個變少少樣+轉髮色
佢咁靚洗乜整

fez一定要報仇

call me kat 伏到仆街
試下mr.mayor先

呢D劇,通常重點唔係有無做過
其實父母都唔知真相,但係反應好唔同
仲有其他人未審先判etc...

我追到live啦
應該要駁住睇返漫畫先黎緊動畫要每個禮拜一集

fsn唔知點解冇乜興趣睇雖然好耐以前已經出名
00係我唯一一套有睇既gundam
uc劇場版靚都係應該既

fucking faggot

好似2022先有S2

兩套都似伏
N記有套Lupin幾高分

睇咗兩集Lupin，幾好睇，有啲似catch me if you can，男主角智力開外掛

呢套得7集？

Servant我覺得個前設幾得意
但s1故事冇咩推進下完左

5集

睇得咁快
今日有新一集動畫

shit...
me too
都唔知會唔會斬開分兩part出
想知劇情,但懶得睇漫畫
等你睇完話我知
靠晒你啦

95%會分兩part

咁搞笑都係saber做主角姐
劇情差唔多,但睇落係zero好睇d
我排FSN(舊)->zero->FSN(新)

我用你個網DL左00 準備重溫

仲未搞掂
又唔係話有咩劇情
succession都好似話2021有啦

無咩推進
咁開唔開啊仲

人地上IMDB比晒分
netflix仲未出
你係咪漫畫撚啊?

聽個名以為係日本果個魯邦卡通拍真人版
好地地個魯邦又變左黑人既

覺得S4畫得靚左雖然個op麻麻
諗緊等netflix定dl好依家變返每個禮拜1集頂唔緊

開啦
連住s2 一齊睇

Netflix星期五先有
黃viu即日有

係呀

黃viu朝早就出

我好鍾意個op

我都懶
分兩part ..咁可能等呢part做完先開始追漫畫
到時等得咁漫長

如果我宜家走去睇漫先
咁黎緊每個禮拜動畫少左驚喜

漫畫好似4月大結局

個節奏慢左
得16集,你鋪左4集仲未黎料
完唔完到架

第一集羅浮宮入面偷珍珠頸鏈, 成日flashback, 但係時間線係分明既, 有8分

開左果套鬼滅之刃
勁撚柒悶
5集棄
不了

講d劇情黎聽下
唔洗打好多字,重點就得
靠晒你啦

睇啦
一個禮拜一集點夠喉

係呀
其實漫畫仲有d伏筆未收
唔知完唔完得靚

所以咪會出part 2
其實d人已經計好哂part 1完=漫畫邊個位

睇到1x集其實唔差的
D動畫勁靚

係幾靚,但睇套動畫都要等十幾集
第一集無料到我一定睇唔落去

好似話已經動畫濃縮左好多
wiki都有劇透睇
但條友寫到1999咁
真係頂唔順

覺得zero班角色好似吸引啲
zero仲有sabar著黑西裝
估唔到你鐘意00

你真係想知?
劇透左就冇癮

劇透注意⚠️

‘Sex and the City’ Reboot

係呀
漫畫多好多人物心理描寫
尤其ep3濃縮得最多
故鄉三人組回憶篇漫畫好撚正的

開頭訓練嗰度係悶d
之後睇佢開技係幾好睇

劇本寫好哂
但應該係未開始拍
好似話要等zendaya拍完spider man先

想喺電視睇
黃viu屋企電視app唔知有冇
同埋冇做會員

慣左見到有角色
轉左公司變左藝術feel op

講男主角切嗣真係好過士郎多多聲
FSN就係講條左膠男主角同幾條女玩後宮
zero先係真正打仗
fsn英靈係比較鍾意佐佐木小次郎
zero基本上都鍾意
Rider係外表唔太ok,性格無得輸
lancer同berserker好好J

唔計舊果d高達,近代(seed開始計)
00都無對手,夠貼地,講能源問題
舊果d你無睇我唔講啦
新果d只係鍾意呢套,十幾年前睇依家仲記得d劇情
我反而估唔到你會睇

知左先穩陣D
到時part 2唔知幾時播
順便講下part 2 劇情

漫畫最新進度開始最終大戰未?

想知估part 1大約係漫畫chapter幾完?

好似火影咁
瘋狂回憶

新op好捕捉到s4劇情
唔再係熱血劇情
而用描象方式係講戰爭殘酷
好正

自首冇睇過satc

劇情大路到無得再大路
唔講呢d閪野
servant女主角真係hauntingly beautiful
我唔信佢係got果條金髮妹
一定係兩個人黎
#陰謀論

之前唔係話又reboot
依家又死唔斷氣
真係晒氣
不如直接寫,S1 最尾佢OD死左
the show goes on without her

想睇多d阿妮
原來S4一野多咁多新角色
但有得睇對面國家都好正

same
好fit呢季劇情
唔只係戰爭班人真係仆街到
用現實世界做例子,就係納粹德國嬴左2戰
稱霸歐洲但somehow以色列成功立國
納粹當歐洲d猶太人係豬咁屠
仲要利用佢地打以色列d猶太人
呢班人仲衰過納粹

打緊喇

廢老mode:
睇返之前啲動畫其實仲好睇
2006-2013左右果堆

咁撚左膠

我估唔到

反高潮

剩係睇咗佢兩套電影，咁老仲要sex and the city ?

4腳果個真係以為係散仔
顎果個宜家個樣型好多

話時話就咁睇動畫

果兩隻野真係散仔樣
係啊

之後其實每一個智力巨人都係重要角色

黃viu電視app好似要會員
所以電腦睇算

冇記錯就d人話122完

純情妹妹樣

zero有打仗feel
鐘意rider阿叔同呢個master組合
btw出左幾秒個聖女貞德都好正

果陣好似好hit下
劇情幾好睇
同埋畫得幾靚(人同機)
鐘意lockon

沉船

euphoria reboot?
依家佢拎埋女主 點會呀套劇佢carry

如無意外今季動畫一完就狗衝睇漫畫

之前一次過binge watch都係電視睇1080
縱壞左

S3好似有一幕係Ymir雙手上左鐵鏈
暗示佢即將俾人食
唔完全係off screen死嘅

推更多人睇漫畫

咁d seed通常幾時出

出左喇已經

一定睇

Jodie直線po Hunter

有冇人睇咗American gods新一集？

留名聽日睇

will we get a 左膠 ending

出左幾秒都唔放過

愈睇愈WTF
條女成日彈出彈入,陰陰咀笑
仲要唔知係咪人

講緊蜘蛛俠

記得個caster好似痴漢咁好鐘意sabar認錯人

幾個男主角最型係佢
好似係

開頭睇會覺得佢係黎害佢地全家
但睇睇下又覺得佢係咪天使

蜘蛛俠唔係搞緊crossover咩

終於可以同貞德團聚

仲有好多濕鳩情節
英雄王用乖離劍送征服王上路
狂戰士原來係lancelot
切嗣用計謀玩死lancer
saber同切嗣不和,剩係同佢老婆玩

我睇到個白痴老公話
條女會唔會帶住個仔黎搵佢地
係到作故仔呃自己

dunno
我睇左AOT S4E5
無乜劇透,你睇左就按

呢集都幾emotional

saber把劍透明果陣都幾型 幾鐘意拍出黎個質感
講返D劇情就有印象

覺唔覺個老公啲煮野scene拍得幾正

睇左下集同今集連住睇就差唔多

禮拜5終於有啲劇睇下

睇迪迪尼定Servant

唔睇FSN都可以睇下呢個精彩場面

竟然係留意呢D位
我都心諗,洗唔洗咁認真....
仲要食好野,又龍蝦又呢樣果樣

好想佢地仆街死
包括比人洗腦果班eldians
係咪好仆街呢

兩套都睇servant有追開
想知有冇人同我一樣明明冇睇mcu又8掛開下wandavision
諗住開黎望下跟唔到就唔睇

有冇睇過FSN呢套劇場版

拍得幾靚又好似幾好食咁
想試食下

真係理得佢地係同胞
總之佢地開拖先 就打柒佢地搞到果邊咁慘
但其實覺得最衰好似係始祖果個王

我覺得今集好正喎

Losing Alice
當所有幻想都實現，是美夢成真還是惡夢的開始？
作為 Apple TV+ 首部聯合製作的原創影集，《漫威夜魔俠》女星阿耶萊特祖蕾爾（Ayelet Zurer）主演的《迷途愛麗絲》（Losing Alice）入選 2020 坎城國際迷你劇集影展選片，由國際知名以色列裔美國電影監製 Sigal Avin 執導，同時身兼影集製片和編劇。
故事講述一位 48 歲的女導演愛麗絲，為了陪伴兩位女兒的成長決定暫緩事業，全心投入家庭生活，而她的演員丈夫大衛，演藝生涯卻正要開始大放異彩。
然而，就在愛麗絲開始享受新生活時，某日她在火車上巧遇了年僅 24 歲的編劇，擁有迷人外表、神秘卻又引人注目的蘇菲，以影迷的身份向愛麗絲表示愛慕，反倒讓愛麗絲從此陷入對蘇菲無法自拔的迷戀，甚至放棄道德良知，拱手讓出丈夫，只為成就蘇菲所寫的懸疑驚悚劇本，換取名利雙收的事業巔峰。

呢套岩我口味

你哋個女朋友forward 咗你哋另外一個女朋友出嚟

一排冇上嚟依家連動漫都傾埋
啱啱睇完Netflix套lupin 呢度有冇人睇

mbf都睇完第一季了
後期見到Stefano對lila咁sweet 仲以為有個happy end 點知最尾嚟個反轉
佢請Marcello去婚禮都估到啲 但連對訂情信物都送埋俾人嗰下真係
lila完全係俾人騙婚咁

呢兩套s2都要慢慢搣先得 睇完都唔知幾時再有

佢地原本識架? 定jodie又係睇完劇主動走去approach人

疑似sheshe 但我估冇
Sophie個look有啲nina dobrev嘅feel

Sheshe味濃

等睇雷聲大雨點小

睇緊
覺得有d似money heist

可能有床戲都唔定

硬係覺得係legion果類野黎

fate系列電影一套都無睇過
聽講有黑化saber
你有睇?

其實個個都仆街黎,睇下支持邊班仆街姐
呢D時勢,做好人姐係做左膠害隊友
呢D我諗我地最有體會
講起"同胞",我諗起....
唔理同唔同胞,殺到埋黎唔通用愛與和平
感化佢地,洗左腦咁耐邊有得救

我都聽得好入神下
時間過得好快
我反而想知
普通巨人食左九大,可以繼承能力
咁如果本身已經係九大,食另一個九大
可唔可以有埋佢個能力

最慘係D屋企人係豬隊友
之前就推佢比酒吧大哥
晚晚一齊睇電視on99
比人賣豬仔,完全無say

係呀
艾倫咪有進擊+始祖
唔記得動畫講左點解佢有埋始祖未

S2係lila惡夢既開始

唔係佢死就你死
一於打到佢地仆街今集臨尾艾倫對萊納講果番說話講得好
以其人之道

呢個留返比你宵夜
我食大廚煮果啲

印象最深刻係龍蝦雪糕
好想試

龍蝦雪糕想食
仲有胎盤泡芙

未睇 dl左好似呢條線最黑暗想睇下

應該冇legion玩得咁大掛
見佢唔係傳統英雄劇所以想望下 又有olsen做女主
但冇睇開mcu應該都係跟唔到
你會唔會開

屌

一眼望埋去
在座各位都係_ _

早兩日見到呢套似sheshe
等食評

jodie有追euphoria
hunter又出名係ke死忠

succession今年一定有S3
MBF就可能最快年尾/出年年頭 聽講話都拍緊S3

巨人呢排最hit呀嘛

今集係好緊張
好有暴風雨前夕feel
不過想即刻睇埋下集
我覺得佢地d劇情好興開頭講係點點點
但又plot twist 真係其實係點點點
所以都唔係好信佢講既野

我屌係喎
S2尾佢已經有用坐標
姐係艾倫從一開始就有兩個巨人既能力
如果食多7隻巨人

諗起岩岩同事同我講韓國男尊女卑
話以前有個老細係佢面前打老婆

god damn,bro
we are the baddies!
依家比佢吊住條癮,真係攞命
涷0水同我講果d劇透你有無睇

只係想飲下蕃茄金寶湯
點解要玩鳩人

炸蟋蟀

dl左too

如果係好似夜魔俠果堆
應該係唔洗睇開mcu
通常有自己主題
都係睇下反應先算

冇錯
你已經看透左巨人

但艾倫冇王血
佢用唔到始祖個能力

覺得似now u see me 1, 又係個仔變下戲法幫老豆報仇 不過啲橋就比較普通
仲以為得5集完 part 2拍左未架

佢可以同historia

lenu都仲話有個老師幫下佢
lila身邊啲人真係唔陀衰佢都偷笑

唔好啦

淨係記得hunter係ke個fans zoom出現

睇完5集已經睇到「敬請期待另一季」

有冇d咩夠3級血腥既短篇劇推介

最好唔好太多季住 有排追

legion有聽過，大概講咩

唔知點講,睇晒成季都唔知咩事
男主角係個強大既變種人,跟住有個邪惡既變種人
入侵佢既思想,想控制佢,睇佢地鬥
好似係....

S2更加睇得出佢地既分別
都係快d睇埋佢,唔夠喉咪重睇
s1都幾年前,我都唔太記得劇情
係咪資源比左啊哥先,lila學都無得返
同埋有個位,elena去做暑期工,遇到詩人...

佢呀哥好似都冇讀書
成家賣鞋咁樣

係好搞笑
又開ig live講ke

再諗起佢S1第一幕就係失左蹤
但我係唔會睇大結局劇透既

D橋好夾硬
主角為左搵整本書坐監嗰度成段都勁膠

就死嗰條友唔識佢老豆 但無啦啦keep左本書廿幾年
個message淨係想講俾人老屈
咁洗鬼搞咁大壇野

掂住佢就得隨身攜帶

armie hammer
之前一路以為啲對話係假
好難捉摸

呢套應該唔係
接住佢地之前同之後既戲

最尾果集未出

最記得有幕好似叫佢劏魚之後佢暈左

冇睇廢事啦

都信係真

賣鞋仔根本係肥仔2.0
大男人到仆街

Lupin同Now you see me係同一個導演拍

睇完finale就知點解你咁鍾意呢套
hereditary

I am the mirror

但你無睇FSN會唔會唔知佢講乜

prepare to get mindfucked

"The actor allegedly sent sexually graphic messages to several women, discussing rape fantasies, BDSM, breaking bones and talk of cannibalism"

is he Lars von trier's BFF

想知zeke仆街死左未

唔講都唔記得左呢單野....
我之前睇summary好似無講結局係點

又test我考古能力
係咪#13果個

等我地有生之年睇到劇版結局

我都好憎佢

未死

咁靚仔都係痴線佬
屌 仲以為啲對話圖係fake 之前又話係假既依家越講越多堅料

完全冇興趣睇avengers
係咪同時代脫左節

有睇過下wiki

係咪認錯人
我冇好鐘意servant

啱佢只係冇錢版肥仔

有無鐘意Grey's Anatomy? 近排開始睇 而家睇到S4 好鐘意Christina 同埋Addison! 但S4 開始見唔到Dr. Montgomery

Servant S2評語好似唔差
應該會追
呢排開咗Ted Lasso一半
主角正氣撚到好難唔鍾意佢

佢同肥仔都有份害Lila
S2睇住切豬睇到喊
Lenu就風生水起

我都見到review反應幾好
一定追硬本身睇開S1+呢排又劇荒
睇哂ted lasso 係好正能量
不過睇完都係唔明點解吹奏得咁勁
幾鐘意ted同女boss條友情線

lila輸在起跑線
又行錯路不過都冇乜路可以揀
S2 finale睇到流哂眼淚
明明本身鐘意lenu多過lila 但finale喊到pk

近排睇緊unsolved mysteries
睇到好不安

我都係鍾意睇佢地兩個
Christina走埋之後我就棄咗Grey
Addison好正
你可以轉睇Private Practice呢套佢做女主
我都係為咗睇Addison先開嚟睇
睇睇下停咗
為咗睇Christina走咗去睇Killing eve
轉投Villanelle懷抱
Jodie好正

想問仲有無sheshe劇推介

準備開Private Practice!
Montgomery 真係好champ!
把紅髮加埋對眼 講英文又好好聽！

不過係幾好靚仔嘅

係有一張話爆料ac自認造假嘅screenshot
不過後尾俾人發現係cmbyn fans 改圖

犯罪證據段片嗰度又勁on9
開頭講到個主角幾醒幾勁咁 點知又唔make copy就咁拎餅帶去送俾人delete
想拖戲都度好小小先啦

我見wiki個介紹話有10集 可能又隔幾個月先擺出嚟

詩人後面仲會唔會出現
唔想睇到佢搞lenu

Euphoria Special Episode - Part 2: "Fuck Anyone Who's Not A Sea Blob" Behind the scenes

其實好耐之前已經有佢同其他女人偷食對話既dm cap圖出現過
果陣仲話啲cap圖好易整 係假當時我仲以為真係流料
今次咁多證據 仲要d對話咁爆
本身咁完美 點解要係變態佬

高大靚仔又有錢

KE / V / JODIE死忠
呢度好似係sheshe劇同好集中地等睇其他資深巴絲出招
我拋個磚先gentleman jack

壞消息
S2佢會再出現

食人我都覺得誇左啲
但後尾D人搵返佢以前訪問又真係食過大大舊生肉
加埋佢ig啲post 唔係講笑
跟住佢以前twitter又like過一大堆bdsm野咁大班受害者走出黎
認真我都信大把女人同佢玩過大佬佢喎 幾大都玩左先
同埋見到d對話圖 luca都知內情咁喎知佢玩呢味
仲見埋佢d偷食女人

佢d戲咁屎
poker face咁邊到完美

佢以前講過既野好match返依家發生既事

冇理過佢演技
都係睇外型睇樣有錢仔人生贏家

Servant出得一集

有無人睇the expanse...

今晚開嚟睇
yeah 有劇睇！！！

Promising Young Woman好睇，兩粒鐘都唔覺長(千其唔好睇劇透！)，會睇到人咬牙切齒，好嬲
Carey殘咗不過演得好好
之後google導演原來係The Crown個卡米拉

見到出左高清版呢兩日睇
係同埋導演/編劇就係KE S2個head writer

Chris Messina

rosamund pike仲要sheshe
好似係

快d睇
我哋taste差唔多，睇完應該唔會失望

原來寫埋咁有才華佢有d鏡頭拍得好好，要讚

收到今晚/聽日睇
我見好多人都討論個結局成功冇中過劇透
估唔到有做導演潛力
睇完ke s3先覺得s2好啲果陣屌錯人

見metacritic得72分，我自己就覺得值8X分

近呢幾年愈黎愈多女導演上位的確係好事

睇咗三集 好啱口味
d音樂同氣氛都好jeng
高汁sheshe
無介紹錯

fx肯播atlanta s3未

想等係戲院睇呀 唔知有冇呢個機會
ke低處未算低 佢嗰陣時係咪擺曬啲心機去拍自己套戲 然後hea寫ke

香港係咪有排先會上
其實S2唔計finale我真係收貨
佢好似S2完左就即拍呢套

睇左servant s2e1同wandavision ep1
servant太快睇完
wandavision幾得意

好似拍都未拍

sheshe劇仲有好多 但未必高評價
呢套算多好評

我都見到得7x 心諗即刻降低左期望
轉頭就開黎睇
nomadland

痴線 我一日睇晒
希望快d出新季
估唔到我自己會enjoy睇18世紀嘅劇
好多時拍到畫面好灰好黑
但呢套好歡樂
女主會同鏡頭講嘢諗起fleabag
sheshe劇/戲我都食唔少垃圾
多謝推介

有冇睇apple tv偽sheshe劇Dickinson? 古裝劇但都係行輕鬆調皮路線

睇左nomadland? indie film會唔會好悶

見到佢做呢啲心機女就會諗起amy

cmbyn 2: fifty shades of hannibal

euphoria劇組真係好了解fans想要啲咩

睇完喇sad咗
bittersweet

rules
呢集原來hunter有份寫劇本

應該拍唔成啦cmbyn2依家
luca疊埋心水快d返黎開wawwa s2算啦

自從gone girl之後返唔到轉頭
佢做痴線婆係世界級
點解當時做amy冇拎影后

未睇呀
但好似係大熱
都會想睇下

比幾分？
尾段有冇咬牙切齒

我想睇minari，算係韓片定荷里活片

咩網有高清？

hbo netflix hulu prime video都有join
就係無Apple唔敢再join
我d frd已經話我要cut上網
同埋追post見到話變直有d唔想睇
會睇到好傷心

78

呢套會唔會好慘情

有睇fleabag識貨
hbo仲有套betty 短短地又幾好睇 雖然唔係好重shehse
另外其他台冷門啲但又幾高分 有vida同feel good都好似唔錯

rarbg

如果唔係偽sheshe可能我都會睇下
兩個女主角都幾好J 可惜

new post

正 又睇下先
Betty睇咗 覺得indigo 好有義氣

可能我睇到無嘢睇嘅時候都會睇
不過二刷咗ke先

我個apple tv暫時仲係送嘅 俾錢sub就不了 冇咩其他野啱睇
喜劇嚟講又唔會話好sad嘅

開緊s2 唔當sheshe劇睇都ok嘅
當然有就更加可觀

睇到呢度都唔使諗 一定係fans取向